我中咗六合彩！！！

我嗰八千萬去咗邊

係我度

俾返我啊